貓奴，緊急，想問有無人有hills id prescription 罐頭濕糧

因出面放炮仗，佢好驚唔肯食野，佢食開id 乾/濕糧，

佢平時都好食乾果隻，但呢幾日放炮仗，佢驚過頭唔肯食乾，所以想俾返濕佢，但初二獸醫休息。

推

Push